Ze werd uitgedacht, ondertussen, op de mogelijkheid, zonder schijnbare zeer onbeleefd, waardoor haar Escape from Jane Fairfax brief, en bijna was opgelost op haast weg direct onder enkele lichte excuus, toen mevrouw Bates draaide zich naar haar opnieuw en vastgelopen haar aandacht.
